夜了 秒回

暫時唔想瞓
歡迎9up&傾心事
盡量秒回

秒未

負皮左先

哦

hi

咁早瞓乜-.-

1

ok

2

食飽沒

love u

miss u

浮雲哥

好慢

食咗 你呢

metoo

gay

幫我

Metoo
出來食甜水沒

幫你咩

bye

我遇見誰會有這樣的對白

你叫我開心天天開心新戀愛隨時光臨

忘情水呢

幫我秒

都冇情

唔聽

請槍

我愛你

i love u

垃圾

go

stop

做咩呃我

地底泥？

你說我未能定時

停啊

我是浪子

我愛你 王傑

到處留情

買姑婆屋未？

已有

為了愛 夢一生

介紹？

姑婆屋都要介紹？

我知道 哭泣聲絕無意義

係呀

想我點介

onj

諗唔到

how much

抄post

睡眠不足是否會更眼淺

已經

=.=

啊啊啊啊啊啊

叫what

兩人的眼淚會更苦還是沖淡

忘情森巴舞

我要苦

拜神

正？

惡

no
不吐不快ing

秒回ing

好聽

Hello

$0

何苦

-.-傻未好？

塵埃落定

佢未好過

醫佢沒

問佢放假鍾意做咩

Ok...-.-

救唔番

係咪回錯咗

認真

係咪想打交牙

唔好放棄

on99

打者愛也

我愛大家

bin4

介煙啦

no way

啊啊啊啊啊啊 我愛你

🚭

快

多謝你

坐定定係度 乜都唔使做

只是太愛你

你愛我嗎？

快啊啊啊啊

他不會扭轉分開的心意

咪聽

慢慢慢慢

好痛啊啊啊啊啊啊

王傑！！！

我們的愛快要窒息

媽媽

軒仔

愛我別走~~~~

因為我不知道

我愛理解我的人

做咩叫我食蕉

傻了

冇啊

我笑我哭全無作用
又在何日你我方可會懂
一生相愛數十次
才避免刺痛

健康

正啊 j死

不是故意 只是太愛你

唔可以唱

王菲 我愛你
好好聽啊

只是不想再讓自己 對你太過依賴

我想聽王菲 好辛苦 上癮了

今日放工返屋企先食完

88

我發現浪子真係不會愛😞

食橙

bye bye

秒唔到

王傑 辛苦你了

挽留？

沒有人會挽留

冇啊！

dllm 冇啊

走 我沒有阻止的理由？

都係做返個中央暖氣算
再同人有進一步關係就會聽到怨言

依家有了

誰在意x(

啱呀 認真=食屎

fd

買姑婆屋嗎？

你？

大

可摸耳聽下你經歷

買定冇壞ge

脫毒？！

湯有孟婆湯，酒有醉生夢死，水有忘情水

邊種最好？

無數個寂寞的人算不算寂寞

一齊

不了 mk

你

你認為我寂寞嗎

冇錢ar

我不好 不是好人

咁唔好食橙啦
會排走晒D毒

包養

食咩好

你包

包哂在座各位

壞人都有好人既

G持
幾時請食飯

好睇

寂寞是自己的主觀感受，旁人只得猜測
人生有同理心，那麼會對寂寞之人產生同理心，應是明白寂寞之人

啊啊啊啊啊啊啊

老姑婆宴

好難過

你都係姑婆

dllm

癲到

彷似幻象 你給我的愛是玩具磨爛後變絕情

暈

鐘狗

タミチテタヤテチナ❤

食炸雞排
生多D豆豆先夠毒

狗=汪汪

隨遇而安罷了

你咁講
我會怕羞

講=不用負責的

冇良心呀你

傻仔先信人

好彩講下唔會有BB

藝術家都是敏感的
敏感的人容易寂寞

我是傻仔x(

飲

醉生夢死

又話自己係瘋子唔係傻仔

今日係男人 聽日係女人

我們這結局太不堪 分不出真假的愛恨

假 全都是假

真

無力

抖下啦

去完泰國

玩嘢

秦國

項少龍

女多

擺明係playboy

係 羨慕

在座各位

就算返到古代
我地都係一個毒撚

我吃了龍眼

要愛自己 記住

毒撚萬歲

我吃了荔枝

足夠了

爆瘡

抵你有女

瞓醒就有

冇人係秦始皇

左右對稱

你呃我 拜完你=爛桃花

朕

家燕媽媽

千歲千歲千千歲

額頭未試過

斬

u

恰我

唔覺意拜左三拜姐
唔洗斬呀

拜拜拜

我愛樓主

鼻尖果度又生左粒

斬叉燒

勁 多人暗戀你

好味
我其中一樣至愛食物

女都唔識多個

叉燒包

你好靚

紙

介

唔夠你靚

女女

你係女神 有光環

想識

女女是我的

空氣麵包
入面得2粒叉燒

唔好同我搶啦

奸商

sheshe

你咪有個lor

有女

dllm你食晒啦

絲打們請pm我

正

收皮啦你

女女女女女

一聽到即諗起當年海洋公園鬼屋

約sheshe未

夜了

沒人約

男神？

哈哈
原來係你弱點黎

走

真詩好惡呀

溜冰？

假詩

我仆街x(

真詩發惡
仲恐佈過D鬼

捉手仔

驚 去廁所勿照鏡

用相機功能影自己啦

好柒

可能變左另一個靚樣呢

不安

用左美圖秀秀姐
做咩諗埋其他野

絕交

笑乜

不說了

唔好啦
知錯啦
大人

鐘&紙jpg.

好

上次唔係話畫車頭同男朋友咩

忘記了

hehe圖

渣ga

潛水

想聽中文歌...

麥兜

weak

晚了 人太睏了

agger

醒

瞓啦柒頭

丁是最好的安眼藥

不想

好寂寞 唔知做咩好 聽朝又要返工

冇丁用

收皮

聽歌

咁你慘啲
今天兩次了一定好訓

早抖

唔可以

沒有王傑 唔好睇

唔開心

傑

why

我令男朋友唔開心

幫你唔到 唯有默默為你打氣。
聽日再搵佢啦 休息先。

我同男朋友嘈交

分手

寧教人打仔

莫教人奶閪

做老姑婆啦

早晨

陳生 乜又係你牙

咁早

mk講野真係惡d

屌你係邊個

飲茶

乜

試下叫埋我？

知我姓陳

感情問題=分手

係人都知

我俾佢屌左

埋單

勁
唔好同人講

飲茶 組團ok?

想埋你單

菊花呢

When

我都係聽人講

點溝女，真係鐘意嘅

dllm 之前有條傻鳩話幫我埋單 結果收皮

我?

燙頭先

邊條傻鳩啊

傻鳩發現

你咁靚女 大把人幫你埋單啦 衰鬼

黎緊個禮拜六?
定下個禮拜

冇你份

我依家做左佢隻兵嚕
開心仔

有誰

冇

你地起到身咩

一陣再回
俾人stalk

浮雲哥幫你

我都想做

Who ah

Me

Y not

燙咗都溝唔到

等啲女媾你

你今晚唔洗訓啦

Yes 通宵秒回

拜浮雲哥有女

杯我

ok 交畀你

你就爽啦岩岩
仲有女女叫你起身

但係我真係鐘意佢

冇聽佢電話
同佢唔會出聲

唔好啊

我知
只要你日日拜 就有回報 佢好靈

佢搵左你好耐
之後就話你......

勁 有女

9up姐 勿認真...

咪你囉

佢一向勁

我認真撚

勁 同認真撚溝通唔到

又屈 想收我做兵

葡萄

唔好咁諗我

出糧

其實想同我絕交

我幫你打佢

係都唔好衝佢啦

打！

真係做唔到朋友

幾 時 出 嚟 食 甜 水

鐘&紙=一對

我明白
算 以後唔比心u
Bye

Real
佢2個外型都似

我想約餃子

Ok-.-

正啊 hehe

唔阻

歡迎

女女呢？

全因你畫個張圖

得你

開心開心

吞一千根針啦

去睇金魚

我都冇講大話

zzz

見一次笑一次

帶我去邊到睇

要信我

鐘狗仲未block我

我家

人死咗係咪會直接消失？

做咩要block u

誠信破產了

Ok 信你

唔好

係

Block十世

可能會係夢入而見

因為佢覺得畫入面嘅紙仔太有型 搶佢風頭

Ok

唔驚

勁

原來妒忌

zzzzzz

佢擔心其他仔搶走廢紙

hehe之路不容易

我直男-.-
我中意女人的

講起hehe
我個朋友講 台灣啲男仔要入伍嘅
沖涼個陣 如果跌咗舊番梘
真係唔可以執

乜牙

你喜歡細細粒type

我冇秘密的

介紹沒

我幻想到鐘&紙......

@XX?

sleep得 bye

有就一早介紹左比你啦
同埋你都唔岩姐姐

年齡已經唔係問題

咪啦

但 姐姐覺得係問題

女仔 都係鐘意哥哥

訓了

...ok

有女都要做兵?

邊個有女

勁
又拍

禾刀矛女...

？

死撚左去邊

深潛大海

...?

陪緊我

看你死得未

好想我死？

乖

又放閃

沒死得我就出返去先

車叔

晚安

邊個

咩

留低ok?

老母

1440

嬲

掛住U

metoo &掛住深夜圍爐post

幾時介紹女

個po去咗邊

同問

點解你有仲要同我a09 爭

開post未

拜浮雲哥 dklm 好靈

拜完就有

不知道了

唔怪你咁快又有

邊個放漏料屈9me

搵搵佢？

交畀你哋 我老了

再拜多次

你搵

都唔識

唔見哂佢地

潛水了

仲秒緊？

想zzz

~~~~~~~~~~~~~~完~~~~~~~~~~~~~~~

傾下計

了吧

傾咩

如無意外

分左手三個月 但仲停留左係原地 點算好

話說之前咪出左條介紹片

比u汪 push起左

行啦
負實唔行點得嫁

你問我

識下新朋友
學下新嘢
聽一個你以前唔會聽嘅歌手嘅歌
睇你以前唔會睇嘅戲

無力行

🔥勁

同女朋友分左可以點

屌佢

屌唔到嚕

btw i mean 負車

唔明

屌佢嘅新男友？

你屌過?

吊自己

唉
但係打機都係無咩人睇

點屌

要搵女女=人氣up

中指=哥哥

又話瞓

交畀你 我zzz

咁我走先

搵啲巨乳一齊直播

漫漫長夜裡未來日子裡親愛的你別為我哭泣

王傑

Hi

搶post

沒有你的日子裡我會更加珍惜自己

以為你藍tick左我

王傑不用睡

Who

我係俾人藍tick嗰個

鐘

不會愛的王傑
夜晚寂莫最難耐

Go

你開新post唔理me

最近都在聽王菲 王傑你喜歡菲嗎？

又話搶

你唔理me

提到了

搶了 秒回post

捉

介啊

少聽
有印象既得約定償還怱怱那年紅豆..
唔識唱

嬲左

吹？

呼呼~

不敢

聽郵差 守望麥田 半途而廢 麻醉 過眼雲煙

不要

this

唉

你勢力太大

Utoo

王傑😍

浮雲哥保佑我

得閒飲茶

我唔識人

no

開po十萬條友入嚟

抵你......

點解唔見佢保埋我

係 好葡萄

你同詩狗

dllm 佢真係好靈

抵你.......

三條友推post

屈G

抵我有

2條友推

唔覺

三條on9 開心

真 拜完有人搵

ooo

拜完都冇

食得飽得濟瞓唔着

傑決定分手 你點睇
現在好似浪費緊對方時間
人地青春有限 放過人？
分左之後唔再拍拖了

瞓啦

食咩食到咁飽

冰山劈開

again

走先

跑步

誠心？

依家冇了

真心真意

why唔再拍

女

雜扒餐 凍奶茶
9點食 人大左真係無咁好消化能力

jer jer

浮雲哥拜了我 馬上有女

邊度有淫o奶腳

我都想奶

幾歲

餓了

唔鍾意成日交代自己去邊做乜
同埋自己鍾意就理人 唔鍾意就唔搵人
我都頂自己唔順

gd nite

誠意呢？

可以點表示

原來我愛上了浪子

早抖 要介

請在座各位飲茶

叫腸係lkf帶幾條女俾你

仆街傑

若即若離

未遇到對的人啫
我以前都係咁 但當你真係緣份到時自己就會開始有改變

agger 愛一個人就會為對方改變自己

我都覺得呢個係個錯誤既開始

me 賤？

我也不知道......

人誰無過
知錯能改好過繼續錯落去

連你都咁

搵唔到守望麥田

窮

只能說我們也不懂愛

放過你 祝福你有女

Thanks ching

仲有2張機票
由佢？

要幸福

首先要有

對佢好啲

首先

咁你想唔想去
如果去咗 你就永遠都會將個地方同佢劃上等號

呀呀呀呀

想用朋友身分去
其實朋友身分咪幾好

無追post 你同佢咩關係
拍拖定曖昧

為你寫詩

拍拖

其實我唔明乜事

因為某個會員開post叫錯我個名......
所以俾其他人bin c

bad reputation joan jett

你c苦抵4

咩原因想變返做朋友
如果想用朋友身分 咁等散咗後十年後先去就應該得

其實係唔想繼續做情侶又唔想取消個旅行

做朋友好過做情侶個種？
但佢知道你想downgrade未

朋友冇交嗌 情侶有
分手邊緣喇

想同樓主行山

個心好空虛，有冇人明白

知

做返朋友都可以照嗌交反面
既然係分手邊緣 比你分咗手都只會面阻阻
唔會即刻轉得返朋友mode
但又如果你地用依個狀態去 無feel之餘又實會嘈交

空虛會好辛苦無奈絕望

絕望我又未有，好葡萄啲人可以係咁玩女人，而我想好好珍惜一個人都唔得

又話要賺三皮俾老婆做少奶奶

女朋友都搵唔到 俾右手用咩

Ching見住我成長

人地晍領你情定點
btw要靠玩女人先滿足到嘅人，不了

啊仔入大學未？ocamp媾lor

未呀，依世都入唔到架喇

記錯， 你應該係下年dse

見到啲女仔俾人玩完，唔知係咪聖人mode都好sad，所以我同自己講唔好玩女仔，點知諗多左

其實係今年 但已經冇讀中學好耐

有無讀職專？

無女定食檸檬？
會同情啲on9嘅人都唔差得去邊

就係讀緊VTC

hd定fd?走後門入大學lor,依家咁易。

其實冇咩表白過 覺得自己冇咩資格同佢一齊

死啦我冇了解過 我只係知係讀完中三就讀得果個，我唔知讀唔讀到大學，希望學到啲技能，出黎做返依行炸